結果論，打巢一間黃店，自然就起到殺雞儆猴既作用，黃圈就自動收皮

屌你老母！五毛就自動skip。

真心果啲唔該你諗下咁樣做，對反共係有利定冇利！！
人地個紅圈咁硬淨，你都未撚夠人砌，已經自己砌到冇素人再夠膽出聲。淨係靠啲政治名星開既黃店，夠打紅色經濟圈嗎？？？

Push

推

Psuh

睇連登既係少數

黃圈冇收皮呢樣嘢
佢係一個有加無減嘅機制
入咗去即使話出咗嚟
都唔會出返嚟
食佢嘅原因係因為唔想食藍店熊店
唔好隨便話收皮就收皮
數據 營業額會說話的

佢係代表一個信念
唔會因為佢食人血饅頭拖人工
唔會唔會唔見㗎

On9, 身邊有幾個中產人士本身都籌備左一段時間，想拎啲錢黎開黃店，壯大黃圈。

佢地考慮左好耐，邊度搵個人名黎做商業登記證，因為一入左個名落去，基本上番唔到轉頭。

而家佢地都諗緊hold 一hold， 因為風險好撚大本身都唔緊要，但係一個有咩誤會，冇人會同你上法庭講證據，*跌*左落黃河就水洗都唔清。
好人仲會比人當賊辦，冇仇報。

黃圈係要越大越好，成日話做唔到上游既黃圈，因為你都唔夠下游接貨，點樣比到一個利誘令上游生存到。

下游要夠龐大，就要收納大量既商人願意用，願意表態。而家想淨係靠幾個政治名星開既黃店接？

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

如果fb 見到有人又玩分化 麻煩幫手report
班狗好明顯㗎，全部like哂熱狗page

屌你老母

神推測，共匪請我番去做冷氣軍師啦